[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (916)

誤中

五千派到手軟

無左1001

半島

Lmlm

一派錢十賠推post

+6而家 3-0。。。

反而想知聽日點買好

lm支持

有無大戶派錢

爽

屌你瑞典

🇸🇪

成班未撚見過既扯撚曬旗

瑞 葡 法 3場各入多粒

法國
瑞典

提子456

瑞典1:3既機會係0

Lm

見證第一次有人派咁大筆錢

表面+6
實際得5球
仲有兩球

比利時比下面人啦

派我5000

支持

1-2照收貨

CD-ROM屌人CD-ROM
無上一排
不撚知所謂

Lmlmlmlm

安道爾反而打得幾好，

加油!

留名

G CHI

求天主保佑
事前貼左 半路貼多次
主啊

長毛！

又要再留？

lm

派左先講啦 假膠多

LM

保加
荷蘭

究竟點樣3:2

長毛返黎屌人了

補上補

arm ar 駁唔倒

法國
瑞典
得我一個屌
冇人買？

瑞典半場追和下半杯

5000抽10個500
好正

事前貼過 有冇手足幫手叫

Gchi

買左你對家

邊個

兩隊都買左-1

叫

差啲留左

10.5B買唔買得過

比啲信心

補多一倍

我,頭關同路

我屌緊 屌埋瑞士！

我，瑞典

bot

馬會到底會唔會唔賠

比利是比多3粒半場

荷蘭追和反cup叫爆

好在無買比利時讓和

比利時角大了

4:0

4-0

法國半大同角大

比利時入得又刷得

瑞典可以半場反超?為什麼要迫害我

比多2粒

咩話40-0

法國
瑞典
比利時

4:0 比人機會踢波啦

葡萄牙 456
瑞典 角球

瑞士果場打架？。封盤+hold勁耐

下盤差一粒
上盤差3粒

半場主其他幾多倍?

直布控球高達兩成

瑞典

馬會係咪唔想賠 場非洲波

7好似

七

可以 同路

瑞典你入啦

係囉

瑞典cup啦屌

葡萄牙2:0

提子比多三粒 比利時兩粒

笑撚死人咩
你乜水呀

提子2:0 屌半大差瑞士正廢柴

荷蘭ng

咁低水

+6都敢買
多多心臟都唔夠啦

5-0

瑞典 法國2場是但入多粒

瑞典守住兼上力入3粒

5:0

長毛唔識我

比利是爭1粒

Fake

on9

agger

cls

第一次見半主其他

牙朗又刷數據

收手啦比利時

6個馬會殺哂

雷丁

12碼魔咒

比利時-2
葡萄牙-3

德國U21試過

上年澳職4:3

揀好笑既

屌 全隊1人1球算啦

俾下面人啦比利時

見過幾次 都有買過 2-4倍幾易

上盤應該安全

保加

1-1瑞典

德島好似試過客其他

原來有出牙朗 早知直踩讓球主 掛住睇on9非洲波

1-1

見識少

比利是比多2粒

之前有場日假個入球大細盤開到10.5
唔知仲有冇手足記得

法國呀 快入多粒

瑞典cup佢老母

＋6隊輸少過6球/岩岩好6球都派一個一百
頭十

me了

我

買左瑞士半大 pk

ME

瑞典繼續唔好俾佢停

保加 荷蘭係咪死得

冇人發現瑞士場波停左

瑞典整多粒

半場和其他個場
日乙黎
好似5000倍

法國果場入多粒

你做乜撚野

出黎
我想問問閣下賭了一天攰唔攰？

法國自己宜家留名越來越快

教me ok?

我找數先
都係問答題 最先既派 基達下年踢邊間球會

改名

次次封盤 on99

Liverpool

利

利物蒲

利物浦

你個自我記錄唔記錄

Tg

改完入post驚比人屌

西魚對愛緩好似
補時爆我冇入球

Slow jor

快到

ayoungmufc18

都係

瑞典cup啦屌你

Rb萊比錫
岩岩google 左

波斯尼亞1比0
整多粒！

是日精選
繼續潛水
各位手足贏多啲

你個野真係壞架

唔好衝出黎啦ching

保加 荷蘭著撚左火呀

你個野壞左呀

有場多仔好似踢到7:4
即場大細開到12.5

我好似柒左
唔出聲了

瑞典半場cup扮🐶吠
頭十抽

佢唔見左了

長毛哥
小弟新入黎 搞下笑咁

屌你老味.. 比利時班人無性嫁 係咁攻人

吠

保加2:1

保2:1

我屌你老母臭閪

me

加油

球探原來有比埋直播link

瑞典做乜鳩

On9 瑞

對面cuped

屌你老母瑞典

保加頂實

瑞典加油啦屌你

ON9

瑞典
我命令你立即cup

2:1痴撚線

咁多場 唯獨買中場 瑞典 唉

岩岩唔係話大球咩

買左法國大 但另一場爆到

大球收左啦

可能係另一場不丹 完場十幾比0

法國-5c 保加-6c

瑞典做乜撚嘢

唉買大波好撚過買乜野盤

狗會終於派錢了

有個瑞字都係仆街

今晚又坑在瑞典手上了

瑞典角大
葡萄牙 -3
法國 2.5大

買左-6
等死中

荷蘭ng心靈all in

仲有條半主過關

針了

衰撚左瑞典同澳洲
要針了

打錯，係買左+6
手都震埋 等死中

瑞典真心on99 世界排名19 點知真係濕鳩嫁

提子

葡萄牙咁都比人入波

牙朗567未

已補飛客ng🤙🤙🤙🤙

比利時5:0

今日全日2200>2800>2000

瑞典全隊斷腳啦屌

比利時 5-0 直布羅陀

屌比利時隊多3粒啦

比多粒比利是1世球迷

2粒

玩撚完

派我得唔得

最少10球

屌瑞典on99瞓教算撚數

想睇半場5:1 爆冷

唉
咁多場唔揀偏偏揀中佢

屌你葡萄牙

法國

提子比人入

比利時當對面雞咁屌

是咪5:0?

法國大球報驚了

有無買左10.5B法國

荷蘭

好串唔串串中佢

除左中圈開波，唔知個波有冇過中場線

阿古比多粒

比利時半膽肥肥

比利時會唔會半場就爆7.5細

究竟瑞有冇機入三粒

20射12中

屌你老法瑞典咁都追唔返就含撚死吧啦

法國又唔入
瑞典又閪

Rc笑撚死

比利時RC

屌佢老母幾場都串佢 上場就係威係勢 今場就鳩鳩下

痴線咁都有紅

假波，比利時咁都有得紅

法國禁屌到

入三粒就開客其他
難啲 但要有希望

全部無樣

下半場9猜完場

呢啲波真係高風險底回報

瑞典收皮啦 88

法國半場比多球

有名算好了

半一高水真係冇好野

人地已經唔係職業咁都要雙腳剷
痴撚線

瑞典個場黑哨

保加班人腳法都得架喎

入喇提子比利時

串撚左瑞典呀屌

紅多个得唔得

保加荷蘭

屌我都係

中國人

Diu 買左半場主其他啊 快入啦

好撚危險保加種打法 贏一球差下波啦仆街

法羅群島好波

6-0

紅埋

垃撚圾瑞典 molamola

FT 15:0啦

法國 提子
2 goals more

+6手足

我準備好乞衣兜

踢少多幾個都贏

瑞典含撚啦訓得

唉，我屌

要留了

2:2

正 已cashed

比利是半其
叫左成日

瑞典2-2

22

屌你老母真係冇半主收

屌你保加

2:2！

On99

又可以留名了

你地用下腦啦，比利時唔紅番個走，半個場企21個人幾鬼迫先得咖

瑞典上佢老母

9.5s
10.5s

2:2 買左杯 爽手

我了

求瑞典半場入多粒

唔係射失12m
2:3

瑞典要贏了

22有撚用咩 比個24我就跪瑞典喇

屌埋落去呀瑞典

不如退出世界盃資格啦...年年都要比人炒 踢個個都無引

仆你個街上呀瑞典

瑞典cup佢老母可以嗎？

瑞典半埸2:3派100

法-4 保-5

我屌左半場
派我可以嗎

樂觀啲 集氣

奧希針

我地一齊打大佬

唔跟紫蛇買客

lmlm

收足派800

提子 睇你

孤獨屌角

垃圾瑞典
我既半客 屌你老母

屌你老母半主4.8收左皮

2:4啦

Pm

支持直布羅陀

瑞典買咗4倍反cup 好撚堅定 各位瑞典手足支持我 集氣cup佢老母

尾關好牙煙 加油

你自己睇番記錄
瑞典on99
Missed penalty

同路

肉丸國

唔喎

跟左買客盤同客第一 見到頭先咁都上盤就知紫蛇有運

提子生性啦

兩場10.5b

保加班戇鳩仔領先都唔放慢

瑞士 法國 入多兩粒屌你老母

兩場都唔錯
靠你

瑞典全格請一個食ikea肉丸

法國單方面禁屌 大波等死

sure

留

咁多人買瑞典
得我買左保家

nllm

Me

希臘同提子開到大派100有無人要

我保加

要

梗有

直屌左半主 屌

有

會唔會有傻西買左提子

聽日有冇水 望到聽日賽程唔g點好

我係傻西

我反而驚提子
應該開讓和多過開-3
咁樣比人入一粒

咁樣無左

有膽色

比利時失一粒波是夢嗎

不了
上次一個人食左15粒

法國 瑞典 上呀 巴打一齊集氣！

隊野仲廢過香港

g chi

追瑞典ng

睇到好撚嬲 我話補飛姐 唔洗下下都開到 平時又唔撚見佢咁易中

黎啦
角大黨召集

理想賽果 比利時7:0 提子6:1 聖鬥士1:0 瑞典2:3 法國2:0 13c

保加荷蘭奧希

多謝你

半6全7難d喎

想買瑞典5比2

瑞多一粒就真係理想

匈牙利-1

你唔支持瑞典

開到+6派10000

5皮4:2

多兩粒啦 一粒讓和

仲有大把波入啦仲係咁打

射爆佢

中國人，我了

佢打2:3

不過直布摸唔摸到波都成問題

不了

有冇巴打買阿根廷

上呀肉丸撚

LMN

我都知無乜可能了

我又有

買左幾多萬？

有 直屌-1

瑞典第五球

瑞典反cup入多幾粒
瑞士 波斯開讓和
法國大炒plz

相信自己 一定得

仲有瑞典10.5b 法國11.5b

我要-6姐

買咗4場上盤

角大黨既朋友

買半大仲好 3.3高水
Dllm 買左半客

今晚真係好熱鬧 會唔會一晚開足4個1001

太多閪波要屌

瑞無多兩粒即瞓

一樣

岩岩果位巴打比長毛屌完之後潛了

即場買多幾百玩下算

西波有西波的賭法

五點想買委 有冇同路

求教

狗會開親即場都閪閪地

gun!

hi 只贏hkjc/頂你個風
改完名未？
我係細lin呀 我個100你派未？

咁多錢派緊係啦
啱啱潛完水宜家換緊氣

荷蘭開個下盤黎

瑞典 gogogo

荷蘭next goal 有冇可能

無錢買 幫手叫下

有99%

法國
瑞典
波斯
愛沙
匈牙利
白俄

Ok

大角上啊

原本咁多巴打買瑞典

唔好迫佢啦，又要諗名啦

其實我都係搞笑下
大家忘記我啦

上呀

又幾好笑

同大家一齊叫下

上呀瑞典法國瑞士

繼續留係度吹水啦

唔刷角點入波呀屌你老母

法國比多兩球啦

一定大

又要等30日

乖

兩邊-3c

扭撚完未呀法國

我利簽到人未

快D搞掂佢

求大家一齊叫下算

屌你老母 我就mark低左你id
你再改多10次名都冇用
你咁撚得閒就開個新ac繼續入黎撚手足啦

古仔走唔走到

快撚d

我法國4C 瑞典3C

好撚唔撚，撚我妻哥
bin撚死你呀

毒神巴 上呀

扑緊野唔好拎J圖出黎
無意思

要叫叻哥了

爆角 快手

瑞典12.5細 法國12.5大

又多隻 easy

洛賓入波

叻哥落場未

瑞典10.5b 法國sam load

兩邊比十角我得
之後再埋你叫角同頂角

直布羅陀入一球ok?

太緊張瑞典想訓都訓唔到

難過登天

無睇 準備訓

燥了 每隔2,3個禮拜都改名入黎扮新人

瑞士肯入多3粒未

下半場靜晒

瑞典法國多4粒角呀

想知Allforone抽左未

2球都夠

瑞典個感覺好撚不安

瑞典呀

邊個黎

角 全部都係角 大角集氣

毒神巴

gogo

奧希rc

依啲賤種係要死入嚟比人bin

佢就快輸到破產
收到風佢老母去左觀塘做企街幫條仆街仔填數
唉
大好青年

要3球 開讓和！

瑞典快手失多兩粒定下驚先啦

屌 串左法國-1
爭氣啲啦攻極都入唔到多粒

葡萄牙-3已死

奧希假球神2-1完

咪搞啦

有圖

可能係巴塞改名

成個星期無開飯呀！

快手入

瑞典又係 法國又係

十角都無踢咩波呀屌你老母

仆你個臭街上呀瑞典屌你老母！！！！！

下次見到要屌了

走數賭乜輸乜👍🏻

好

下次走數mark ID好過mark名

改左名叫dayday

角呀 召喚連c雅

瑞典唔洗講架啦，收皮啦去

咩id

提子唔樂觀 但我驚最後斷聖鬥士

玩9完我先走數 真係好嬲

刷呀

同我思路幾近

法國 ！瑞典！ 請馬上入球

幾場波做乜時間停頓咁款
入波未

返九點 仲訓唔訓好

9482

以為講緊我 嚇死人咩

訓啦

比利時真係開讓和？

刷呀
連c呀 求下你

真係兩場都睇到燥

唔訓

法國 入波呀！
再唔係荷蘭叻比返球黎先

好耐冇賭波

sleep is for the weak

Marked

求神拜佛啦

瞓

呢啲波真係會睇到心臟病

法國大波jump

角 好慢下

打乒乓波都唔可以炒人11-0啦
比利士俾少少面人，6-1完場咪幾好

唉

返工家返學先

提子3:1

6:0 殺-6同+6

提子3:1?

Rc🤦🏻‍♂️

時間停止器左

荷蘭紅牌！底啦

荷蘭橙紅牌

兩場都rc點賭呀

好耐啦

法國456

買左3場 大啊

...

返工 冗員

7:0

唉我屌你阿媽7-0

比利時7:0

兩邊-2c

0-1嚇親 原來紅牌

紅左 死守 波都唔洗入

15c 又刷得又入得

從開始你後悔下注

法國入多兩球得唔得

笑左出聲

瑞典準備入了

7:0夠啦，唔好再入啦

分幾球俾瑞士啦屌

法-2 保-1

賭博這事你沒辦法踏入

傳曼聯名宿

想jump了

荷蘭叻

-2 -4 角

狗會邊有咁好死開+6

比利時15c

瑞士打風流波？

岩岩wtsap左比法國同瑞典
佢地話90分鐘前會入2粒波

入到我請食m記

提子4:1

得3次危險進攻

2號餐加大thx

佢地啲中文幾好

角球迫害我

叻哥

Thanks手足

法國提子 聖鬥士一人一粒

-3 -4

阿朗3球

牙朗繼續入多幾球please

做咩又連角架

兩邊同我死去角球旗啦屌你老母

入到 我比個錢你買紅棗

Must 大角

瑞典ng

瑞典快手喇 dllm

唔撚睇啦 訓覺

法國大波

Sam Lo

頂到9.5細派3萬

除左果仁之外仲有無人買+6

睡典我要你入波呀 咪刷角

20蚊

你打埋電話去
入到我最多比返個長途電話錢你

比利時8-0

8:0

屋企急用2萬蚊 搞掂喇？

洛賓絕殺呀

差法國

感覺瑞典要輸

角
貪水位高買左11.5b法molamola

法國-1c

仲買左10蚊300倍 博假波

爆了

lm
但頭先個5千係另派

我記得佢del埋tg gp

法國屌到咁得1粒

比利時分3球俾瑞士得唔得呀屌

直布羅陀去參加做乜
人踢你又踢 屌你阿媽
真丢架

你買幾多
派3萬

我唔留名了
不過走數
買咩輸咩

瑞典俾多1c 入多2粒
法國俾多4c

瑞典比兩粒 法國比一粒

法國我求下你 比一角我

買緊10.5大

派都改改名先 仲話識睇盤

咁頭先非洲波個5千派未

-6都開得出 on99

30$ 串埋安道爾+4

10c都唔知真定假

瑞典入多2粒
法國俾多4c

比w穩如狗

瑞典-1角
法國-3角
去呀

瑞典2:4 11c完
法國1:0 14c

法國
瑞典袋袋平安了

cdrom全面浦頭追數

差法國-3c 加油刷多幾粒呀

法國2-0 比多球

應該有不少苦主

7.5細都爆得，對客隊不如宣布然後唔參加世盃啦！年年都比人炒？！

支持 不過2:0了

France 2:0

爭你呀瑞典1粒都好

比真係好撚戇鳩咁樣禁住人地打

瑞典快撚d入波

法國 醒醒定定就收足
瑞典

仲敢出post

10.5 11.5

LEMAR

瑞典啊屌你老母！！！

差葡仔一球喳！幫幫手

瑞典保加入多2粒
法國俾多4c

瑞典聖鬥士 提子

真。漢子 臉皮七尺一木

ching，人地業餘嚟

法國收倒我wtsap 但可能保加利亞個邊信號差 所以瑞典味收倒wtsap
各位手兄要等等

瑞典屌你cup未

蘋果批我地差瑞典！

法國刷多C

係 有d正職係花王同廚師仲有司機

一開app諗住買法國2就封左

法國比多球

法國有角未呀

打長途電話啦我比！

差瑞典

法國 角

轉台啦
btw 幫我send多個叫法國俾多4c

比埋IDD錢 你幫下手打俾佢地

屌你老母臭閪水 瑞典入未呀 ，入未呀
屌你老母個臭閪

單✅緊？

唔好停角得唔得姐

20分鐘2球

聖地牙哥2:0

屌到

法國俾多4c

瑞典 贏3-2 完場 派2個500

多謝

提子 希臘入未 瑞典入未
法國刷角未

提子-3已死

你上次走數wo

Gel定頭等起機

法國 角呢

再係咁落去我要去旺角做乞衣㗎喇
死仆街

瑞典世界級廢 垃圾

咁輸硬啦

留左成晚名都未有人抽

法國角呢

百屌成材

成班比人撚

瑞典你贏唔到就咪撚刷角喇

4c呀

Allin左瑞典ng

-1

法國比多球啦

直布杯到派5毛

瑞典入牙

3c

派5億都杯唔到啦

射好啲啦屌你老母瑞典閪

3個咋 俾我啦

杯唔杯到都派

法國呀

15分鐘 2粒 瑞士

咁要lm了

反正無人抽同事後飛班撚樣無分別

法國 角 集氣

Me抽左了

入波喇

屌你瑞典cup啦

瑞典 屌你老母

巴打仲未訓

法國俾角啦 4角咋我要

法國食屎狗 比多角啦

瑞典輸硬 俾人攻

入波都要呀

又5000又12000又30000個位呢？

唔好

普巴係咪on9
係咁撚獌隊友

半賭

一齊黎

法國肯刷埋果隻未呀 贏兩粒放水

有冇搞撚錯 整肉丸咁撚叻， 射粒過嚟食下都唔得
正一含家產

保3:2

保加3-2

保加3:2

Dllm 瑞士

入多啦開5.5啦

3-2 訓
屌你老母瑞典狗

屌你老味 垃圾

幫你地叫仲好過成晚戇鳩鳩留完名無人抽
角

屌你個老母瑞典 可以戒賭了

法國半6全9死全家呀

法國快d比多C韋拉手足

咪就係 買左2場啊

垃圾

快

以後都唔撚買 瑞典狗

牙朗比多粒

Block哂班仆街

瑞典 自膠

瑞典狗我屌你老母臭化閪咩

爆冇入球dllm保加，
咁入多球比妻哥

荷蘭狗都係 紅唔紅都唔識刷 屌

葡5:1

葡萄牙 5比1

法蘭西入未

法國有角未啊

我屌你老母瑞典全隊斷腳啦屌

牙朗好波 聖鬥士肯入未 女神等緊你地

+6隊紅

斷曬頭兩關

射到咁都可以入 冇撚野講 求其搵個踢學界既都守倒啦

停左15分鐘呀屌 初盤都開唔出

9-0

笑了 but角呢

狗比零

9:0 笑4
10:0未

垃圾瑞典狗 咁多場都可以買中佢

加時前好比返23隻角黎

法國俾4c呀dlln
保加瑞典入多粒

9.5s呀dklm

1角都難求

瑞典真心on9

1角呀

法蘭入未

法國四連角 提子希臘入一粒

半6全9.....

10c

Lacazette 正垃圾

只要信 角咪停喇

10C

冇晒角球

俾多3c

希臘踢物7架1球都入唔到

法國 3:0 GOOOOOOALLLLLLLLLLLLL

感動

韋拉巴打好波

法國3:0
咁俾多3c啦

巴打

事後咪貼買 又唔係派

好撚彩

瑞典果場比多2c

決定以後場場追法國了

Ho ball +2C

輸少d

屌 串撚左 法國瑞典
呀屌你老母瑞典

大波大角

荷蘭好慘 刷角 比人打反擊

c朗

好波法國！補血

On9瑞典

多謝法國

嘩屌好在要登入差啲買左無入球

好彩收番角球

比垃圾瑞典玩撚死

荷蘭叻早就要收皮啦

瑞典真係好撚閪

我法國好多人買瑞典
是咪因為ikea嘅品牌效應

lemar2粒

派我

提子 希臘是但比一隊入一粒喇

全隊斷腳啦屌

我唔想戒賭呀 meme

派我啦

一早講定左派啦

法國4-0

1001

蘋果

我啦

1